今次wannacry同當年blaster有得比

全部白痴即刻現形